不分化 不割蓆 不篤灰

不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰
不分化 不割蓆 不篤灰

左膠都唔割

做法不完美 下次可以做好啲

今日 18區開花 2點

Agree